其實五年前旺角夜晚十點鐘係其中一個轉捩點

大家記唔記得

自推

警黑合作，有私家車撞人嗰晚？

個晚真係太印象深刻

係喎
邊個提出同帶隊話佔旺角?

當年高登有人開咗一個post就佔咗

曆時兩個鐘內
朗豪坊門口同新之城門口集合
有巴絲打係地鐵門口呼籲

無警黑，少量警係大約5點到出現過，俾mk型示威者掟垃圾桶擊退，警黑係2/10。

而家唔會有呢支歌仔唱